中咗1億，攞9成出嚟派

每間黃店$450000，名額200個。

你買鋪位平租俾黃店仲好啦